今朝搭地鐵見個阿叔著superme真係笑死我

成50 歲人係度扮潮

無圖，點笑呀？

依個仲好笑

MK

有錯咩

你又知樓主想講supreme

樓主明顯係嘲諷緊

見識小就唔好笑鳩人啦

話唔定上面真係印住superme呢

超級我